[阿伯好揪得] 於車廂中毆打自閉童 成車護老撚冷眼旁觀

港鐵職員亦辦事不力
放走阿伯

對母子背景:

自首啦 阿伯

邊有咁多大愛撚吖

D廢老正仆街 試過搭地鐵HIGH到一下佢係到依依吟吟 開口屌佢先唔出聲 D死廢老欺善怕惡

連登都唔少喇

利申: 當時好迫 個死廢老見近車門無位都ZIP入黎個隻

港鐵員工質素

死廢老 躝癱

全城肉搜廢老

成車人竟然幫個阿伯 屌你老母

唔知頭唔知路點幫

勞

勞你老母塊臭閪

作

試過搭巴士坐下層後轆個對望位, 我坐出面, 好多空位但同埋我腳出面仲好闊, 有個廢老行過黎啤住我, 我望住佢佢又唔出聲以為我識讀心, 跟住拎住D膠袋發鳩我想我讓位, 想兇鳩我嗡幾句之後比我大大聲屌到佢冇聲出

做撚完功課未呀白撚痴

咁大愛今次企邊邊？
1邊老嘢阿伯
1邊弱質婦孺

所以從來企道理嗰邊
睇客觀事實

未
你過唔過來教我做

未
做

躝啦 低b仔

自己迫入嚟
又要話人hi到佢
有啲又明明無車嚟
落電梯都卜出嚟踩你腳踭

應該整1條廢老/關愛隊
1條龍直通廢老車卡
分隔開呢咗班老而不死

整咗關愛座班廢老咪又係唔坐

應該整一卡車落地獄

諗起以前有單有條友同地鐵職員嘈個水貨客帶左勁多貨，個職員又係無撚用唔捉個水貨客落車，成車人反而屌鳩舉報條友阻住開車。懷疑有某d人幫啊伯係唔想阻到自己班車開。

希望快d搵返啊伯出黎查個水落石出，廢事一陣炒車，雖然以班友心態都唔會認真同你捉。

香港叫開 起底

個老母話已經講咗8次對唔住
係咪要舂返個細路一拳
報咗仇 條氣先順？